是否檢討前缐策略

近來前缐勇武抗爭活動越來越多人被捕，實在有必要檢討行動策劃，be water 天時地利人和重要考量因素,特別是現時流動的空間被壓縮情況下。

成立獨立調查委員會是港共政權的死穴